{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55065&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평민하우스펜션"
    },
    "text": "当一軒家ペンションは静かな周辺環境や家族及び親睦会に適した場所です。 ペンションの室内インテリアと外観施設は高級感があり、専用プールで楽しい時間を過ごすことができます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園(車で9分の距離)、チョンピョン駅(車で4分の距離)、プチフランス(車で35分の距離)などがあります。 入室は4:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内では調理ができません。 屋外プールやゲームセンター、ゲーム機、バーベキュー施設も提供されています。 最大人数を超えると訪問客は入室できませんし、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 火災危険物質の使用は禁止され、分別排出されないゴミは場所に捨ててはいけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園、チョンピョン駅、プチフランスなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "ペンション内では料理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには屋外プールやバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはゲームセンターやゲーム機がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはゲームセンターやゲーム機があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションではペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "分別排出されないゴミは場所に捨ててはいけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 352
    }
}